\documentclass[a4paper,11pt]{article}
\usepackage[bottom=2.5cm,left=2.5cm,right=2.5cm,top=3cm]{geometry}
\usepackage{lastpage, fancyhdr,color,amsmath,amssymb,amsfonts,amscd, graphicx,latexsym,multirow}
\usepackage{makecell}
\usepackage{eurosym}
\usepackage[all]{xy}
\pagestyle{empty}
\usepackage{lmodern}   
\usepackage{type1cm}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{uarial}
\renewcommand{\sfdefault}{ua1}  
\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}
\usepackage{blindtext}
\usepackage{caption, subcaption, amsfonts}
\usepackage{physics}
\usepackage{ulem}
\renewcommand{\ULdepth}{1.8pt}
\renewcommand{\ULthickness}{1.2pt}
\usepackage{setspace}
\usepackage{epstopdf,sectsty}
\usepackage{relsize}
\usepackage{pgf, float}
\usepackage{url}
\usepackage[absolute]{textpos}
\setlength{\TPHorizModule}{1mm}
\setlength{\TPVertModule}{1mm}
\renewcommand\thesection{\arabic{section}}
\renewcommand\thesubsection{\thesection\arabic{subsection}}
\DeclareMathSizes{11}{9}{7}{5}


\definecolor{light-gray}{gray}{0.55}

\title{TÜBİTAK Sonuç Raporu Şablonu}

\begin{document}
\pagestyle{fancy}
   \lhead{}\rhead{}
        \cfoot{{\thepage}}
        \rfoot{}
  \renewcommand{\headrulewidth}{0pt}

\renewcommand{\figurename}{\bf Şekil}
\renewcommand{\tablename}{\bf Tablo}
\renewcommand{\contentsname}{İçindekiler}
\renewcommand{\refname}{Referanslar}
\renewcommand{\listfigurename}{Şekiller}
\renewcommand{\listtablename}{Tablolar}


\newpage
\phantom{22}
\vspace{-2.57cm}

\begin{center}
% Logo copyright belongs to TUBITAK
% downloaded from https://www.tubitak.gov.tr/sites/default/files/tubitak_logo.jpg
\includegraphics[width=0.31in]{tubitak_logo.jpg}


{ \fontsize{16}{10}\selectfont

\vspace{5.05cm}

{ \textbf{Başlık
 \\}}}

\vspace{1.85cm}

{\fontsize{16}{10}\selectfont  \textbf{Program Kodu:} 1001}

\vspace{0.6cm}

{\fontsize{16}{10}\selectfont  \textbf{Proje No:} 999A999}

\vspace{1.3cm}

{\fontsize{16}{10}\selectfont Proje Yürütücüsü: 

\noindent

\textbf{Prof. Dr. Ceyhun BULUTAY}}

\end{center}

\thispagestyle{empty}

\vspace{1.95cm}

\noindent
{\large
\noindent
\fontsize{16}{10}\selectfont
\uline{Araştırmacı(lar):}

\noindent
Ekrem Taha Güldeste

\vspace{0.5cm}

\noindent \uline{Danışman(lar):}

\noindent
John Snow

\vspace{0.5cm}

\noindent \uline{Bursiyer(ler):}

\noindent
Derin nefes; Targaryen Hanesi'nden Daenerys Stormborn, İsminden Birincisi, Yanmamış, Andalların ve İlk İnsanların Kraliçesi, Büyük Çim Denizi'nin Khaleesi'si, Zincir Kıran ve Ejderhaların Annesi


}

\begin{textblock}{50}(80,269)
\begin{center}
{\fontsize{11}{10}\selectfont
TEMMUZ 2020
\noindent

ANKARA}
\end{center}
\end{textblock}


\newpage\setlength{\parskip}{3mm} 
\onehalfspacing
\bigskip
\pagenumbering{roman}
\setcounter{page}{1}

\begin{center}

  
{\LARGE \bf ÖNSÖZ}
\end{center}
\addcontentsline{toc}{section}{ÖNSÖZ}


Proje süresince proje ekibinin şu yayınları hazırlanmıştır: 

\begin{itemize}
\item paper 1, 2020.
  
\end{itemize}

Proje süresince proje ekibinin şu bildiriler sunulmuştur:
 
\begin{itemize}
\item Sunum 1, 2020.
  
\end{itemize}

Proje kapsamında desteklenen aşağıdaki bursiyerler, lisansüstü eğitimlerini 
proje yürütücüsünün danışmanlığında
yapmıştır.
 
\begin{itemize}
\item Ivan the Terrible, Bilkent Üniversitesi Fizik Bölümü, Yüksek Lisans, Temmuz 2020.
\item Napoleone di Buonaparte, Bilkent Üniversitesi Fizik Bölümü, Yüksek Lisans, Temmuz 2020.
\end{itemize}


\bigskip
\hfill 

\hfill Ankara, Temmuz 2020
\newpage

\setlength{\parskip}{1mm} 

\tableofcontents
\listoffigures
\listoftables



\newpage \setlength{\parskip}{3mm}
\phantom{ss}
\vspace{-2.5cm}
\sectionfont{\centering}

\section*{ÖZET}
\addcontentsline{toc}{section}{ÖZET}

\noindent

Bu projede $\ldots$

{\bf Anahtar kelimeler:} 1, 2, 3, 4

\newpage
\phantom{ss}
\vspace{-2.5cm}

\section*{ABSTRACT}
\addcontentsline{toc}{section}{ABSTRACT}


\noindent

In this project $\ldots$

{\bf Keywords:} 1, 2, 3, 4

\newpage


\renewcommand{\thesection}{\arabic{section}.}

\pagenumbering{arabic}
\setcounter{page}{1}


\section{GİRİŞ}

Laf laf...

\bigskip
\noindent


\clearpage
\section {LİTERATÜR ÖZETİ}

Laf laf...

\section{GEREÇ VE YÖNTEM} 

Laf laf...

\subsection{Alt başlık 1}

Laf laf...

\subsection{Alt başlık 2}

Laf laf...

\subsubsection{Daha da alt başlık }

Laf laf...

\clearpage

\section{BULGULAR}

Laf laf...

\noindent

\subsection{Alt başlık}

Laf laf...

\subsubsection{Daha da alt başlık }

\clearpage

\section{SONUÇ}

Laf laf...

\subsection{Öneriler}

Laf laf...

\sectionfont{\raggedright}
{\small 
\bibliographystyle{plain}
\bibliography{mypapers}

}

\end{document}
